# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-04-18 07:38+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:49
msgid "Validate"
msgstr "验证"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:50
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:51
#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:239
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:52
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:53
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:54
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:55
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:56
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:59 .\dashboard\views.py:175
msgid "VSM Status"
msgstr "VSM 状态"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:60
msgid "VSM Version"
msgstr "VSM 版本"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:61
msgid "Uptime"
msgstr "更新时间"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:62 .\dashboard\views.py:61
msgid "Ceph Version"
msgstr "Ceph 版本"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:64 .\dashboard\views.py:19
msgid "Cluster Status"
msgstr "集群状态"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:65
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:66
msgid "Total"
msgstr "总量"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:68
#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:113
#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:121
#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:158 .\dashboard\views.py:103
#: .\dashboard\views.py:115 .\dashboard\views.py:133 .\dashboard\views.py:149
#: .\dashboard\views.py:183 .\dashboard\views.py:232
msgid "Storage Group"
msgstr "存储组"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:69
#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:76
#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:87
#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:91
#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:100 .\dashboard\views.py:142
#: .\dashboard\views.py:167 .\dashboard\views.py:184 .\dashboard\views.py:202
#: .\dashboard\views.py:211 .\dashboard\views.py:224
msgid "Updated at"
msgstr "更新时间"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:70
#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:81
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:71
#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:82
msgid "Near Full"
msgstr "接近饱和"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:72
#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:83
msgid "Full"
msgstr "饱和"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:74
msgid "OSD"
msgstr "OSD"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:75
#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:86
#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:90
#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:214
msgid "Epoch"
msgstr "版本"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:77
#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:95
#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:215
msgid "Up"
msgstr "Up"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:78
msgid "Down"
msgstr "Down"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:79
#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:94
#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:216
msgid "In"
msgstr "In"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:80
msgid "Out"
msgstr "Out"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:85 .\dashboard\views.py:63
msgid "Monitor"
msgstr "监视器"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:89
msgid "MDS"
msgstr "MDS"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:92
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:93
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:96
#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:218
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:97
#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:219
msgid "Stopped"
msgstr "停止"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:99
msgid "PG"
msgstr "PG"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:102
msgid "Performance"
msgstr "性能"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:103
msgid "IOPS"
msgstr "IOPS"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:104
msgid "Latency (MilliSeconds)"
msgstr "Latency (毫秒)"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:105
msgid "Bandwidth (MB/s)"
msgstr "带宽 (MB/s)"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:106
#, python-format
msgid "CPU (%%)"
msgstr "CPU (%%)"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:110
msgid "Add New OSD"
msgstr "新增OSD"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:111
msgid "Select Server"
msgstr "选择服务器"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:112
#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:122
msgid "Journal Device"
msgstr "日志设备"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:114
msgid "OSD Location"
msgstr "OSD位置"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:115
#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:123
msgid "Data Device"
msgstr "数据设备"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:116
#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:120 .\dashboard\views.py:77
msgid "Weight"
msgstr "权重"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:117
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:118
msgid "Batch Import OSD"
msgstr "批量导入OSD"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:119 .\dashboard\views.py:78
#: .\dashboard\views.py:182
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:124
#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:183
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:128
msgid "Manage Cluster"
msgstr "管理集群"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:129
msgid "From here you can import a cluster"
msgstr "请导入集群"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:130
msgid "Monitor Host"
msgstr "监视器 Host"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:131
msgid "Auto Detect"
msgstr "自动检测"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:132
msgid "Monitor Keyring"
msgstr "监视器 Keyring"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:133
msgid "Crushmap"
msgstr "Crushmap"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:137 .\dashboard\views.py:95
msgid "Add Cache Tier"
msgstr "添加缓存池"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:138 .\dashboard\views.py:118
msgid "Cache Tier Pool"
msgstr "缓存池"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:139
msgid "Storage Tier Pool"
msgstr "存储池"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:140
msgid "Cache Mode"
msgstr "缓存模式"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:141
msgid "FORCE NONEMPTY"
msgstr "强制非空"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:142
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:143
msgid "Hit Set Type"
msgstr "命中集合类型"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:144
msgid "Hit Set Count"
msgstr "命中集合数量"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:145
msgid "Hit Set Period(s)"
msgstr "命中集合周期"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:146
msgid "Target Maximum Memory(MB)"
msgstr "目标最大内存(MB)"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:147
msgid "Target Dirty Ratio"
msgstr "目标Dirty系数"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:148
msgid "Target Full Ratio"
msgstr "目标Full系数"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:149
msgid "Target Maximum Objects"
msgstr "目标最大对象数"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:150
msgid "Target Minimum Flush Age(m)"
msgstr "目标最小Flush Age(m)"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:151
msgid "Target Minimum Evict Age(m)"
msgstr "目标最小Evict Age(m)"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:153 .\dashboard\views.py:96
msgid "Remove Cache Tier"
msgstr "移除缓存池"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:155 .\dashboard\views.py:97
msgid "Create Replicated Pool"
msgstr "创建Replicated池"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:156 .\dashboard\views.py:113
msgid "Pool Name"
msgstr "存储池名称"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:157 .\dashboard\views.py:111
#: .\dashboard\views.py:114 .\dashboard\views.py:148 .\dashboard\views.py:237
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:159
msgid "Enable PG Auto-tune"
msgstr "允许PG Auto-tune"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:160
msgid "Pool Quota(GB)"
msgstr "Pool Quta(GB)未翻译"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:162
msgid "Create Erasure Coded Pool"
msgstr "创建CE存储池"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:163
msgid "Enable Pool Quota"
msgstr "允许Pool Quota"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:167
msgid "Create EC Profile"
msgstr "创建EC Profile"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:168
#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:178 .\dashboard\views.py:57
#: .\dashboard\views.py:75 .\dashboard\views.py:102 .\dashboard\views.py:124
#: .\dashboard\views.py:147 .\dashboard\views.py:192 .\dashboard\views.py:207
#: .\dashboard\views.py:231 .\dashboard\views.py:265
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:169 .\dashboard\views.py:125
msgid "Plugin Name"
msgstr "插件名称"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:170 .\dashboard\views.py:126
msgid "Plugin Path"
msgstr "插件路径"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:171 .\dashboard\views.py:127
msgid "PG Number"
msgstr "PG数量"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:172
msgid "Plugin Key_Value Pairs"
msgstr "插件键值对"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:176
msgid "Storage Group List"
msgstr "存储组列表"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:177
msgid "Add Storage Group"
msgstr "新增存储组"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:179
#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:184
msgid "Class"
msgstr "类"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:180
msgid "Friendly Name"
msgstr "别名"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:181
msgid "Take Name(Choose Type, Type Number)"
msgstr "Take名称(选择类型，类型number)"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:182
msgid "Marker"
msgstr "标记"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:185
msgid "Take"
msgstr "Take未翻译"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:189
msgid "Zone Name"
msgstr "域名称"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:190
msgid "Parent Zone Name"
msgstr "父级域名称"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:191
msgid "Parent Zone Type"
msgstr "父级域种类"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:195
msgid "Threshold"
msgstr "临界值"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:196
msgid "Capacity Warning Thresholds"
msgstr "容量报警值"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:197
msgid "Storage Group Near Full"
msgstr "存储组接近饱和值"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:198
msgid "Storage Group Full"
msgstr "存储组接近值"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:199
msgid "Ceph OSD Near Full"
msgstr "Ceph OSD接近饱和值"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:200
msgid "Ceph OSD Full"
msgstr "Ceph OSD饱和值"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:204
msgid "Monitor Summary"
msgstr "监视器概要信息"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:205
msgid "Monmap Epoch"
msgstr "Monmap 版本"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:206
msgid "Monitors"
msgstr "监视器"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:207
msgid "Election Epoch"
msgstr "Election Epoch"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:208
msgid "Quorum"
msgstr "配额"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:209
msgid "Last Updated"
msgstr "更新"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:213
msgid "MDS Summary"
msgstr "MDS概要信息"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:217
msgid "Max"
msgstr "最大值"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:223
msgid "Object Summary"
msgstr "对象概要信息"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:224
msgid "Degraded Objects"
msgstr "降级对象"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:225
msgid "Degraded Totals"
msgstr "降级总数"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:226
msgid "Degraded Ratio"
msgstr "降级系数"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:227
msgid "Unfound Objects"
msgstr "未发现对象"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:228
msgid "Unfound Totals"
msgstr "未发现总数"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:229
msgid "Unfound Ratio"
msgstr "未发现系数"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:231
msgid "Performance Summary"
msgstr "性能概要信息"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:232
msgid "Read"
msgstr "读取"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:233
msgid "Write"
msgstr "写入"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:234
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:236
msgid "PG Summary"
msgstr "PG概要信息"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:237
msgid "PG Map Version"
msgstr "PG Map 版本"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:238
msgid "Total PGs"
msgstr "PG总量"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:241
msgid "Capacity Summary"
msgstr "容量概要信息"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:242
msgid "Data Capacity Used"
msgstr "已用数据容量"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:243
msgid "Total Capacity Used"
msgstr "已用容量"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:244
msgid "Capacity Available"
msgstr "可用容量"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:245
msgid "Capacity Total"
msgstr "总容量"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:249
msgid "Current Value"
msgstr "当前值"

#: .\dashboard\templates\dashboard\index.html:250
msgid "New Value"
msgstr "新值"

#: .\dashboard\views.py:8
msgid "Dashboard"
msgstr "控制台"

#: .\dashboard\views.py:9
msgid "Cluster Management"
msgstr "集群管理"

#: .\dashboard\views.py:10
msgid "Cluster Monitoring"
msgstr "集群监控"

#: .\dashboard\views.py:11
msgid "Server Management"
msgstr "服务器管理"

#: .\dashboard\views.py:12
msgid "Openstack Integration"
msgstr "Openstack 集成"

#: .\dashboard\views.py:13
msgid "VSM Management"
msgstr "VSM 管理"

#: .\dashboard\views.py:14
msgid "VSM"
msgstr "VSM"

#: .\dashboard\views.py:20
msgid "Manage Servers"
msgstr "管理服务器"

#: .\dashboard\views.py:21
msgid "Manage Devices"
msgstr "管理设备"

#: .\dashboard\views.py:22
msgid "Create Cluster"
msgstr "创建集群"

#: .\dashboard\views.py:23
msgid "Import Cluster"
msgstr "导入集群"

#: .\dashboard\views.py:24
msgid "Ceph Upgrade"
msgstr "Ceph升级"

#: .\dashboard\views.py:25
msgid "Manage Pools"
msgstr "管理存储池"

#: .\dashboard\views.py:26
msgid "Manage EC Profiles"
msgstr "管理EC Profiles"

#: .\dashboard\views.py:27
msgid "Manage Storage Group"
msgstr "管理存储组"

#: .\dashboard\views.py:28
msgid "Manage Zones"
msgstr "管理域"

#: .\dashboard\views.py:29
msgid "Storage Group Status"
msgstr "存储组状态"

#: .\dashboard\views.py:30
msgid "Pool Status"
msgstr "存储池状态"

#: .\dashboard\views.py:31 .\dashboard\views.py:76 .\dashboard\views.py:176
msgid "OSD Status"
msgstr "OSD状态"

#: .\dashboard\views.py:32
msgid "Monitor Status"
msgstr "监视器状态"

#: .\dashboard\views.py:33
msgid "MDS Status"
msgstr "MDS状态"

#: .\dashboard\views.py:34
msgid "PG Status"
msgstr "PG状态"

#: .\dashboard\views.py:35
msgid "RBD Status"
msgstr "RBD状态"

#: .\dashboard\views.py:36
msgid "Manage RBD Pools"
msgstr "管理RBD存储池"

#: .\dashboard\views.py:37
msgid "Openstack Access"
msgstr "Openstack接口"

#: .\dashboard\views.py:38
msgid "Add/Remove User"
msgstr "新增/移除 用户"

#: .\dashboard\views.py:39
msgid "Settings"
msgstr "系统设置"

#: .\dashboard\views.py:43
msgid "Logged in as"
msgstr "当前用户"

#: .\dashboard\views.py:44
msgid "Sign Out"
msgstr "注销"

#: .\dashboard\views.py:48
msgid "Add Servers"
msgstr "新增服务器"

#: .\dashboard\views.py:49
msgid "Remove Servers"
msgstr "移除服务器"

#: .\dashboard\views.py:50
msgid "Add Monitors"
msgstr "新增监视器"

#: .\dashboard\views.py:51
msgid "Remove Monitors"
msgstr "移除监视器"

#: .\dashboard\views.py:52
msgid "Start Servers"
msgstr "开启服务器"

#: .\dashboard\views.py:53
msgid "Stop Servers"
msgstr "停止服务器"

#: .\dashboard\views.py:55
msgid "Server List"
msgstr "服务器列表"

#: .\dashboard\views.py:56 .\dashboard\views.py:101 .\dashboard\views.py:123
#: .\dashboard\views.py:217 .\dashboard\views.py:230 .\dashboard\views.py:250
#: .\dashboard\views.py:264
msgid "ID"
msgstr "编号"

#: .\dashboard\views.py:58
msgid "Management Address"
msgstr "管理IP"

#: .\dashboard\views.py:59
msgid "Public Address"
msgstr "公网IP"

#: .\dashboard\views.py:60
msgid "Cluster Address"
msgstr "集群IP"

#: .\dashboard\views.py:62
msgid "OSDs (Data Drives)"
msgstr "OSDs(数据驱动)"

#: .\dashboard\views.py:64 .\dashboard\views.py:80
msgid "Zone"
msgstr "域"

#: .\dashboard\views.py:65 .\dashboard\views.py:81 .\dashboard\views.py:109
#: .\dashboard\views.py:141 .\dashboard\views.py:153 .\dashboard\views.py:235
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: .\dashboard\views.py:69
msgid "Restart"
msgstr "重启"

#: .\dashboard\views.py:70
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: .\dashboard\views.py:71
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: .\dashboard\views.py:72
msgid "New"
msgstr "新增"

#: .\dashboard\views.py:74
msgid "Device List"
msgstr "设备列表"

#: .\dashboard\views.py:79
msgid "Storage Class"
msgstr "存储类"

#: .\dashboard\views.py:82
msgid "Data Device Status"
msgstr "数据设备状态"

#: .\dashboard\views.py:83
msgid "Journal Device Status"
msgstr "日志设备状态"

#: .\dashboard\views.py:84
msgid "Capacity Status"
msgstr "容量状态"

#: .\dashboard\views.py:88
msgid "Package URL"
msgstr "包 URL"

#: .\dashboard\views.py:89
msgid "Key URL"
msgstr "键 URL"

#: .\dashboard\views.py:90
msgid "Proxy URL"
msgstr "代理 URL"

#: .\dashboard\views.py:91 .\dashboard\views.py:256
msgid "SSH User Name"
msgstr "SSH 用户名"

#: .\dashboard\views.py:98
msgid "Create EC Pool"
msgstr "创建EC Pool"

#: .\dashboard\views.py:100
msgid "Storage Pools"
msgstr "存储池"

#: .\dashboard\views.py:104 .\dashboard\views.py:233
msgid "Placement Group Count"
msgstr "PG数据"

#: .\dashboard\views.py:105 .\dashboard\views.py:150 .\dashboard\views.py:234
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: .\dashboard\views.py:106
msgid "Quota (GB)"
msgstr "配额(GB)"

#: .\dashboard\views.py:107
msgid "Cache Tier Status"
msgstr "缓存Tier状态"

#: .\dashboard\views.py:108
msgid "Erasure Code Status"
msgstr "Erasure Code状态"

#: .\dashboard\views.py:110 .\dashboard\views.py:236
msgid "Created By"
msgstr "创建于"

#: .\dashboard\views.py:116
msgid "Erasure Coded Profile"
msgstr "Erasure Coded Profile未翻译"

#: .\dashboard\views.py:117
msgid "Erasure Coded Failure Domain"
msgstr "Erasure Coded 失败的Doamin"

#: .\dashboard\views.py:119
msgid "Select a Cache Tier Pool"
msgstr "选择缓存池"

#: .\dashboard\views.py:128
msgid "Key Values Pairs"
msgstr "键值对"

#: .\dashboard\views.py:129
msgid "EC Profiles List"
msgstr "EC Profiles 列表"

#: .\dashboard\views.py:134
msgid "Attached Pools"
msgstr "附带池"

#: .\dashboard\views.py:135
msgid "Capacity Total (GB)"
msgstr "总容量(GB)"

#: .\dashboard\views.py:136
msgid "Capacity Used (GB)"
msgstr "已用容量(GB)"

#: .\dashboard\views.py:137
msgid "Capacity Available (GB)"
msgstr "可用容量(GB)"

#: .\dashboard\views.py:138
msgid "Percent Used Capacity(%)"
msgstr "容量百分比（%）"

#: .\dashboard\views.py:139
msgid "Largest Node Capacity Used (GB)"
msgstr "最大的节点使用容量(GB)"

#: .\dashboard\views.py:140
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: .\dashboard\views.py:146 .\dashboard\views.py:173 .\dashboard\views.py:191
#: .\dashboard\views.py:206
msgid "Ordinal"
msgstr "序数"

#: .\dashboard\views.py:151
msgid "PG Count"
msgstr "PG 数量"

#: .\dashboard\views.py:152
msgid "PgP Count"
msgstr "PgP 数量"

#: .\dashboard\views.py:154
msgid "Create By"
msgstr "创建于"

#: .\dashboard\views.py:155
msgid "KB Used"
msgstr "KB　已使用"

#: .\dashboard\views.py:156 .\dashboard\views.py:221
msgid "Objects"
msgstr "对象"

#: .\dashboard\views.py:157
msgid "Clones"
msgstr "克隆"

#: .\dashboard\views.py:158
msgid "Degraded"
msgstr "降级"

#: .\dashboard\views.py:159
msgid "Unfound"
msgstr "未被发现"

#: .\dashboard\views.py:160
msgid "Read Ops"
msgstr "读取 Ops"

#: .\dashboard\views.py:161
msgid "Read KB"
msgstr "读取 Kb"

#: .\dashboard\views.py:162
msgid "Write Ops"
msgstr "写入 Ops"

#: .\dashboard\views.py:163
msgid "Write KB"
msgstr "写入 KB"

#: .\dashboard\views.py:164
msgid "Client READ B/S"
msgstr "客户端读取 B/S"

#: .\dashboard\views.py:165
msgid "Client Write B/S"
msgstr "客户端写入 B/S"

#: .\dashboard\views.py:166
msgid "Client Ops/s"
msgstr "客户端 Ops/s"

#: .\dashboard\views.py:169
msgid "Pool List"
msgstr "存储池列表"

#: .\dashboard\views.py:174
msgid "OSD Name"
msgstr "OSD 名称"

#: .\dashboard\views.py:177
msgid "Crush Weight"
msgstr "Crush 权重"

#: .\dashboard\views.py:178
msgid "Capacity Total (MB)"
msgstr "总容量(MB)"

#: .\dashboard\views.py:179
msgid "Capacity Used (MB)"
msgstr "已用容量(MB)"

#: .\dashboard\views.py:180
msgid "Capacity Available (MB)"
msgstr "可用容量(MB)"

#: .\dashboard\views.py:181
msgid "Percent Used Capacity"
msgstr "容量百分比（%）"

#: .\dashboard\views.py:186
msgid "OSD List"
msgstr "OSD列表"

#: .\dashboard\views.py:193 .\dashboard\views.py:210
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: .\dashboard\views.py:194
msgid "Health"
msgstr "健康"

#: .\dashboard\views.py:195
msgid "Detail"
msgstr "详细"

#: .\dashboard\views.py:196
msgid "Skew"
msgstr "偏离"

#: .\dashboard\views.py:197
msgid "Latency"
msgstr "延时"

#: .\dashboard\views.py:198
msgid "MB Total (disk)"
msgstr "MB 总量 (disk)"

#: .\dashboard\views.py:199
msgid "MB Used (disk)"
msgstr "MB 已使用 (disk)"

#: .\dashboard\views.py:200
msgid "MB Available (disk)"
msgstr "MB 可用 (disk)"

#: .\dashboard\views.py:201
msgid "Percent Available"
msgstr "可用百分比"

#: .\dashboard\views.py:208
msgid "Gid"
msgstr "Gid"

#: .\dashboard\views.py:209
msgid "State"
msgstr "状态"

#: .\dashboard\views.py:213
msgid "MDS List"
msgstr "MDS 列表"

#: .\dashboard\views.py:218
msgid "Pool"
msgstr "池"

#: .\dashboard\views.py:219
msgid "Image Name"
msgstr "镜像名称"

#: .\dashboard\views.py:220
msgid "Size(MB)"
msgstr "大小(MB)"

#: .\dashboard\views.py:222
msgid "Order"
msgstr "顺序"

#: .\dashboard\views.py:223
msgid "Format"
msgstr "格式化"

#: .\dashboard\views.py:226
msgid "RBD List"
msgstr "RBD列表"

#: .\dashboard\views.py:238
msgid "Attach Status"
msgstr "Attach 状态"

#: .\dashboard\views.py:239
msgid "Manage Openstack RBD Pools"
msgstr "管理Openstack RBD存储池"

#: .\dashboard\views.py:240
msgid "Present Pools"
msgstr "重置Pools"

#: .\dashboard\views.py:242
msgid "Replication Factor"
msgstr "Replication Factor(未翻译)"

#: .\dashboard\views.py:243
msgid "OpenStack/Region"
msgstr "Openstack/区域"

#: .\dashboard\views.py:244
msgid "Cinder Volume Host"
msgstr "Cinder卷主机"

#: .\dashboard\views.py:245
msgid "Present RBD Pools"
msgstr "重置 RBD Pools"

#: .\dashboard\views.py:249
msgid "Add OpenStack Endpoint"
msgstr "新增OpenStack端点"

#: .\dashboard\views.py:251
msgid "Tenant Name"
msgstr "租用名称"

#: .\dashboard\views.py:252
msgid "UserName"
msgstr "用户名"

#: .\dashboard\views.py:253 .\dashboard\views.py:274
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: .\dashboard\views.py:254
msgid "Auth Url"
msgstr "验证 Url"

#: .\dashboard\views.py:255
msgid "Region Name"
msgstr "区域名称"

#: .\dashboard\views.py:257
msgid "Connection Status"
msgstr "连接状态"

#: .\dashboard\views.py:258
msgid "LOG INFO"
msgstr "日志信息"

#: .\dashboard\views.py:260
msgid "Manage Openstack Access"
msgstr "管理Openstack接口"

#: .\dashboard\views.py:266
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: .\dashboard\views.py:267
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: .\dashboard\views.py:268
msgid "User List"
msgstr "用户列表"

#: .\dashboard\views.py:269
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: .\dashboard\views.py:270
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

#: .\dashboard\views.py:271
msgid "Update User"
msgstr "更新用户"

#: .\dashboard\views.py:273
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: .\dashboard\views.py:275
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"
